Gobee.bike敗走 因為香港人冇公德心

Gobee.bike結束香港業務，原因是維修單車開支龐大，無法賺錢。市民紛紛表示共享單車被人肆意破壞，反映部分港人質素有待提升。

「佢哋可能唔好彩啦，嗰個創辦人呢，個理念係好好㗎，我哋都覺得好同意好好㗎！」雖然跟共享單車公司為競爭對手，但單車舖老闆何先生坦言，自己支持共享單車的理念。

他認為共享單車遭破壞的情況太嚴重：「可能有啲人破壞佢嘅原因呢，係共享單車好多時泊嗰陣時，真係阻住晒條路。咁有啲人見到，喂你咁樣阻住晒，就踢佢兩腳」。

有市民說，租用共享單車時，往往發現單車配件不齊全，例如單車鏈甩掉，或者丟失了座位，令她每次租用前都需要多番檢查。有人則認為許多使用者缺乏公德心，令單車快速損耗。

屌你老母，搞到成街廢鐵，賴香港人

佢特別嚴重

大陸果堆廢鐵多過香港N倍啦 又唔講

垃圾記者 唔用腦出文？

你知唔知共享單車係屯門

d死生番泊係紅綠燈制位附近
變左個制用唔撚到

仲有d仆街泊係別人大廈門口,主要通道

人種品德問題

咁都有得賴，要俾錢嘅嘢仲夠膽自稱共享已經無恥，周街都係你公司嘅車亂泊又唔派人執，仲無公德心啦。

掣

攞完錢, 達到目的就走 , 唔好賴.
你地點賺錢, 報紙佬, 網上 已經報導咗出來.

租單車就租單車，共咩享

算撚數啦,
香港果度又唔踩得呢度又唔踩得

咁都有得講?

主要係畀ofo掃低左
人地保養好啲 又多啲 押金又平啲
邊個會用你go bee

其實就算賺到錢都係因為唔駛俾租啫
如果要俾租或者會俾城管拖車/鎖車
都肯定冇得賺

違法阻街條數清咗未？

由一開頭個設計都on99 學晒大陸咁周街泊
學歐洲國家咁 整個指定站去泊單車就唔會搞到咁

高B跛

又唔見大陸做唔掂?

行人路踩單車罰得重貴過違例泊車

你啲對手冇公德心咋
之前成日見到得綠車比人搞

睇你點定義掂
先唔講支那共享單車倒閉潮

支那d 路咁闊都可以塞到咁
可況香港d 路
同埋呢d 野根本係佔用公眾地方黎謀利

Gobee.bike 收返晒D廢鐵未？

周街都係喎

邊個供公德心？

從來無用過，無指定擺放點就執咗佢，唔好阻住條街。